{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3011737",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서머셋 센트럴 분당"
    },
    "text": "サマセットセントラル盆唐は盆唐線ソヒョン駅の近くに位置するホテルです。ここはショッピングや観光を楽しむのに良い場所にあり、AKプラザ、城南アートセンター、栗東公園などが近くて便利な環境を提供します。また、韓国のシリコンバレーとして知られる板橋テクノバレーが車で10分の距離に位置しています。宿泊施設は206室の客室で構成されており、盆唐線ソヒョン駅が近くに位置しています支援言語としては韓国語を提供しています。2023年にはルーフトッププールが運営を終了した後、翌年には夏季に運営される予定です。ザ·カラビュッフェと甘いコーヒーは、客室で食事や飲み物を楽しむことができる設備としてご提供しております。ザ·カラビュッフェの利用時間は07:00から09:30までで、入場締め切りは09:00です。利用料金は中学生以上の大人は32,000ウォンで、37ヶ月から小学生までの小児は15,000ウォンですサマセット・セントラル、盆唐(ブンダン)は多様な付帯施設を備えています。レジデンスラウンジ、ビジネスセンター、洗濯室、フィットネスセンターは24時間利用可能であり、客室に無料で提供されます。また、宿泊客は甘く、コーヒーから20%を割引され、飲料を楽しむこともできます。駐車施設は宿泊客は1台について、無料で利用することができ、訪問客は1時間まで無料で駐車することができます。追加費用は30分当たり2,000ウォンであり、平日には日本最大の賦課料金が30,000ウォンに制限されるが、週末には日本最大の賦課料金に制限がありませんサマセットセントラル盆唐を訪れた人たちは宿泊施設がきれいで親切なスタッフがいて高級な雰囲気を経験できるとレビューします。近くの駅へのアクセスが良いので移動するのが便利で、周辺に様々な飲食店や店舗があり便利に利用できることにも言及しています。客室は清潔で寝具類も楽だと評価されており、プールは雰囲気が良いですが水深が浅くて泳ぐには少し不便かもしれないという意見もあります。全般的にコスパが良いという評価が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐はどこに位置していますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐は盆唐線ソヒョン駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐はショッピングや観光を楽しむのに良い場所に位置しており、AKプラザ、城南アートセンター、栗東公園などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐の近くには板橋テクノバレーという韓国のシリコンバレーがあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐は206室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐ではどの言語の支援が提供されていますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐では韓国語の支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、2023年にはルーフトッププールが運営を終了した後、翌年には夏季に運営される予定です。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐のレストランで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ザ・カラビュッフェと甘いコーヒーでは食事や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ・カラビュッフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ・カラビュッフェの利用時間は07:00から09:30までです。入場締め切りは09:00です。"
        },
        {
            "question": "ザ・カラビュッフェの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は中学生以上の大人は32,000ウォンで、37ヶ月から小学生までの小児は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐にはレジデンスラウンジ、ビジネスセンター、洗濯室、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐の駐車施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は1台について無料で利用することができ、訪問客は1時間まで無料で駐車することができます。追加費用は30分当たり2,000ウォンで、平日には最大30,000ウォンの料金が発生しますが、週末には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐に滞在した人々はどのような評価をしていますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐を訪れた人たちは、宿泊施設がきれいで親切なスタッフがいて高級な雰囲気を経験できると評価しています。近くの駅へのアクセスが良いので移動するのが便利で、周辺に様々な飲食店や店舗があり利便性も高いと言及しています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐の客室はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "サマセットセントラル盆唐の客室は清潔で寝具類も快適だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐のプールはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "プールは雰囲気が良いですが、水深が浅くて泳ぐのには少し不便かもしれませんとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "サマセットセントラル盆唐のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全般的にコストパフォーマンスが良いという評価が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 893
    }
}